[IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰 (49) 記等同神龍許願

活動

卡池

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Twitter Member — ハト 様 @hatosama7 — 經常有最快新卡資訊流出

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

感謝早妃巴打提供
抽卡前請三思

唔小心中左1001

你點左回避?

送個隻ssr有得刷十技？

封面果兩隻細路應該都有得刷

有 但跌率好低

刷悟天格斯入4xxxx
力悟天格斯可以轉做倉庫管理員

真的嗎？仲諗住刷悟天格斯升力個隻，係咪可以慳返唔刷？

有得氣絕個隻？
我請願升返知e一隻

留名

4突LR撒旦

黑頭嗰隻喎
勁過知嗰隻好多

未夠章dk 多隻LR升20技

係咪可以刷知果隻幫力果隻升技

差21章就dok到

就咁食50%,覺醒埋就100%
力個隻dk過要先用漏斗

10技link到無邪氣都有80萬攻
20技埋應該過100萬

我50%生食，冇咁多章同肥

國伏打武道大會，想問滿技lr魔達,應該自己做隊長入哂速人，定入rose極隊做隊員好

但入極隊得rose 同大波菲同達斯拿link到加到氣

m 達做隊長，roae 做隊員

暫時咁組，rose 2突滿技，但唔夠cost dk住

天下武鬥大會d積分係咪每次開都重新開始定之前累計落黎 點解我見有人幾百萬積分

重新計啦
果啲一係外掛一係全職玩dokkan

重新

你同自己講,有幾百萬分果D係咁爆石打,仲要不眠不休咁去打

今日3點先開
國際版我見第一名果個掛阿樂 成1億幾點數

15分鐘前仲係得9600萬左右
呢個外掛離譜左咗少少

同自己講,人地係拎LR大波,係咁秒住過,一爆哂氣,係咁易都食到20格氣去打
咁樣會好少少

想問下超17號果關係咪唔可以用氣攻必打?
定係佢個盾無左就打得入
最近先抽中佢,想打佢個關 之前未打過依關 求教

NPLM

佢另外有行血for barrier ，初頭出波同格鬥都打得入，當個行血扣哂就會開始吸波，如果用波打佢就回血，只能用拳必打佢，有035技隊應該好易打

20先唔好
如果對面有lr35+lrm+rose就仆街

唔開盾係咪都打得入，不過用波行barrier血扣得快d,所以要快打就1,2隻出波嘅盡快打到佢開盾，之後用格鬥必殺轟佢

抽左2野體pool 係咪除左悟爸有d用其他都垃圾

體杜打天下

睇落好垃圾

佢肯開大亂鬥未 DK唔到LRF

呢隻都4潛
會否太浪費技潛珠

免費lr 已經係賣點

終於搞掂 擺左隻Lr5入隊後
變左363cost 依家得296
請問大約幾多lv 先有363cost

無035 點砌隊好

Thx bro

咁都浪費

打到area5 換左10體力
食石回體即刻覺得抵左

想問下大家，免費咭會唔會幫佢4解

幾正,雖然係自制

例如邊張

私服？咭面可以再製靚d

新手上路集思廣益
請問我應該向極隊定速隊發展

速
47 ooo rose 界藍 藍比達 打埋隻維斯返黎

新手上路，可以點樣配隊？
依架卡池值唔值得抽
Thx Ching

新手一問，點解我冇嗰張ssr卷？

藍比達連繫差 用隔離隻悟空好d我覺得

特殊效果ur100lv同ssr無分別 都係15%

新悟格

其實2隻都link差
但比達大力少少

新手緊係用住新手悟先

47 rose ooo 界藍 速35 新手悟

我會多隻彩星唔好咩

再手痕抽卡就斬左佢

又曬左15石

出完兩隻知悟格打極都唔再跌呀

新悟格係咪打冒險拎？

冇野 打777章打到傻撚左

越黎越小人掛JR
逼住打stage 4

大家武道會用幾多龍石
玲哂獎就收手定衝排名

太多痴線佬，拎夠就收手保健康

上次千五萬收手

打lr跌果隻悟俾歡笑悟食應該ssr 定潛上ur先食

刷左三日都無超四起手

刷lrm lrf lrblk lrt lrb

新手上路集思廣益
請問我應該向極隊定速隊發展[/quote]
速
47 ooo rose 界藍 藍比達 打埋隻維斯返黎[/quote]
藍比達連繫差 用隔離隻悟空好d我覺得[/quote]
其實2隻都link差
但比達大力少少[/quote]
新手緊係用住新手悟先

47 rose ooo 界藍 速35 新手悟[/quote]

thx咁多位巴打，但純色隊比較缺珠同俾人剋屬

即刻無曬波波同巴比迪

新手一問，其實融合pool值唔值抽？早幾日前抽到4xxx，岩岩拎左super3個30石夠50石

速隊唔會怕缺珠
Link埋已經差唔多爆氣

睇下你隊員夠唔夠，我自己就冇抽，最後一隻放LR悟撐血量

冇必要全部融合一隊

明白
都係留返啲石

撒旦幣邊關最多？

融合隊唔係加機率架咩，成條體都冇一隻悟格

其實入關前按畫面右上角個! 會有介紹.
(第10關)

新物語第四關我打左成日一張卡都未跌過

打左兩條體都係俾350

新手求加

你最近抽返D LR未呀.

得咁樣

似乎愈多ur愈高倍
放ssr得135%

最高175%lr都係25%

新出個2個活動關卡 好難趺卡

[quote]新出個2個活動關卡 好難趺卡400體都未夠10隻
想刷夠32隻 俾埋力屬同速屬果兩隻升技

有冇巴打有神王石攻略

我得2隻速，打左成日

幾時出大亂戰
等緊亂章呀

用link打

差唔多全部都有'沒有使用道具'沒有使用龍石續關''
area4 好似係要有 無限加悟飯幼年

area5用體屬 加 殘虐link
體用n* *已經兩個 平民就超強襲菲爸 友抽r卡 斯路仔 n卡果隻m頭
知 平民有 三星龍 納巴

area6用力屬 加 魂與魂link
力平民有 超強襲杜 hero滅絕計劃隻比達 如果有大杜就用 咁就可以打一次就完成所有成就
技平民有 撒旦 超強襲笛子
超強襲知16號同速排骨飯

琴日打完已經唔記得
佢其實順返龍珠z劇情

area1-3 傳送門

優先換體力

之前訂既萬變卡今日收到貨鳥

係唔係190一套

體悟爸4潛 連擊14會心12 係唔係最理想

有冇人知點搞

我都拎左

我買700蚊

係唔係同一系列？

唔係

依個係超ver 33,34彈黎

而家新帳真係好易抽到好野

我直接上香港bandai 官網訂
33+34彈
$540 + $50 運費

更正

呢兩set 我都有買，不過買貴左
去左最強本鋪買$340 各一set

復刻果d炒價我無追鳥
正價入一兩set 自用過下手癮算

yes

其實31+32 都幾靚
Miss 左無訂到
炒價又唔想入

數值麻麻 但多隻彩星自己打飛機

日日HEA打差最後200章

加油 我差70

偽天35 連擊12會心14？

唔好哂玉啦

難得有隻石抽可以四潛
blue體品果堆全部0突

終於搞掂
我想問d老界同潛珠係咪活動完左先派

係 , 9月4完

All done
10+10比達細佬 , 14知悟格 , 力悟格10技埋但得番6隻老界料
可全力打大根換野了

點解要打多10隻比達細佬既？

500章都仲差3隻先10技到第一隻

咁過分我歡喜悟滿埋技

好難跌呀

岩岩20技
今日要肝埋d章

新手想問下國伏打lr悟用知隊用咩隊長最好

比達爸

大家覺得邊關打綠石效率高啲？

21-1

嘩
ps. 打左好多條體了，比力悟格生食升技

終於打完

1隻dok , 1隻唔dok

而家周街都係超4格比好悶

Y

悟飯咩料

有咩特別

搞掂 順手3抽中紅毛悟同女超西 又曬石

咪係，想揾隻体悟格難過登天…我唔想下下玩融合

47 體品無人掛
長掛4潛nxxx 1361433499 求好友

打大亂鬥有用

咁莊子你都有打一隻dok 一隻唔dok?

0潛1技岩唔岩偽35升技計劃仲未完成

屌，點解打武道大會20倍，有時對面普攻1 2萬，有時打成6萬幾，差幾千就死斷連勝，嚇撚死。

對面係咪會跟返自己被動同隊長技加攻防？

普攻好易SL唔切（好似係

而家合體隊刷蘿蔔有bouns 嘛

LR大波打武道會真係好爽

那有LR波

我都係用人地果隻

4xxx真係好癲

岩岩見到有巴打係巴士玩國伏用45速隊

45速隊

勁巴

請問融合果2隻使唔使刷

屌47

要

LR5章都未刷完
仲要打撒旦幣
悟格果關又未刷
BTW thanks

一有石就抽2億POOL.. 抽極都冇47

想問下人物出場次序係咪隨機？其實隊伍擺位有冇影響？

lm 只求抽中47

普攻唔會關得切 大絕都趕得切，普攻真係好危

知悟格 潛能點咩好
佢送果個係迴避

我純粹想拎佢入jr悟

唉 天下斷撚左連勝 好撚on9 唔想打

人地隻Lr大波第一turn開大 我冇封必 d珠又柒撚到西咁 拖完1turn都殺唔到 玩撚系完

算啦 慢慢再打

大波開大都唔SL?

我根本殺唔到 SL過幾次都搞唔掂

想穩陣連勝一定要帶巫婆

係 而家開始帶 得返1日 又要爆石肝

我都會潛諗住潛回避 佢十技超知隊剋屬都打唔過20萬

超4悟空，升會心定連撃?

會心唔使諗

見有石拉下融合pool

我屌你老母臭系又斷 冇喇喇開乜撚野大呀 連勝果d ssr卷係咪即係借中果部機d垃圾？ 係既唔撚拎連勝獎勵算 好撚柒煩成日斷

用晒d神精樹果實仲差70章

我屌 無撚啦啦同我講要由頭更新過
搞乜鬼呀

想問下LR悟 潛解升連續/迴避/奮力 好？

應該大多數人都係升會心

佢唔係下下有會心
冇會心咁應該要邊個好？

會心，冇就揀連擊
基本上大部分潛得嘅都係首選會心
xxx/Nxxx 就連擊
盾 就迴避

腳制版求好47好友幫打超激戰

感謝巴打們

LR悟點解可以咁難跌卡

真係好鍾意呢張卡，見親都笑

其實融合pool究竟+3氣（速）定加攻（知）囡囡係大奬？d名搞到我好亂

知屬果隻,春藥作用
融合隊其實都唔缺氣

大獎唔係排第一個隻比魯斯咩？
唔入融合隊，配LR杜都好勁

新手問道具倉有三個關閉怎樣開通？

其實新手想知佢果招passive係點幫其他隊員加攻?我加左佢入隊啲攻好似都無分別

想問大家打左幾耐先有特大根出？

好似差唔多場場有

有?果格必出架啵

唔緊要啦
都係4x+nx/4x+品打晒
第3隻都係湊腳

咁既運可以即刻拉返次LR

原來問號格
唔該哂巴打

有無辨法易跌d?

唔夠珠

打多啲

咁有愛升潛

又曬左30石抽lr pool

啲杜是咪賣得？都唔會中斬菲杜

強襲杜都可以升LRT技
咁你話呢
但精神時間房出來長髮大杜我有留

邊一關

係咪20技

差5日就夠70個覺醒章
到時出包膠

打唔入頭一萬.....冇得玲肥布歐

仲有4個鐘唔知會唔會2萬名都冇，會少隻老界

係

之前好彩聽唔記得邊位巴打講，「擺隻4X出嚟唔通1技咩」，跟住10技咗後基本上打乜都係4X+品攪掂，下下過百萬，跟埋隻彩星天35其他都用嚟升下level唔使講究

結果夾左隻悟空同悟爸合體上10技，Dok左好正有埋防

求天35好友
1937188536

唔係9月4咩

點解唔係菲利

武道館 4悟組大波 放女猿定悟天好
1隻轉力珠 1隻轉彩珠

悟天，女猿變猩猩浪費時間

btw悟天個章3跌1 好難跌悟天

派左玉，彩星到兩隻

屌你老母, 派完玉潛到99%爭一下唔夠玉

寧願佢集中送一種

彩左nx

派咁少唔係點幾野就冇架咩
點解你地可以點到彩星

本身97 & 98%

國際版又維修 個ac真係hea打天下一

咩呀 一早講左呀 古拉ma

睇下公告好wo 清

請問技品係咪升會心?

係

生命滿希望,石頭任你碌

巴打們
我呢隊有無可能過超4悟?好想dk超4悟

追唔中大獎?

其實上左一星先 用一星頭 拉人地四悟
根住就好易架啦

45未dk 都三圍加100%，都多過* 30%
係氣力加少格姐
反正*都唔預佢做輸出，係for減攻同link氣

唔該 各位巴打
我而家升緊格比技 目前5技
DK左係唔係都係維持5技 升多5下就max?

想再問 而家我45可以3潛 係咪 左上>右下>右上>左下?

右下，左上，右上，左下，如果你肯定會10技的話

45正路點都會上10技嘅

腳制版cooler有冇人會抽

不了
佢係勁，但抽到都冇人會掛leader

要等到6點先可以玩

呢度有無人睇史坦個台?

由BFB開始睇japhk
之後間中睇下

一隻LR都無到底抽唔抽好

skip la

打10001位
想上10000
維護

超力極力兩隻春藥係咪得屬pool 有得抽

我隻45 2潛 升滿爆擊好爽 但係0隊員

點0隊員法

唔知點解我係抽唔到力屬角

走啦你

想問下2億pool仲值唔值得抽

靠隻45打 都叫夠玩既 1爆擊唔剋屬都百幾萬

你都好好已DK隻45

呢隊玩唔玩到

仲有咩極角

冇乜

終於夠第2個777

今日無聊升兩隻超強襲就係為左組成小屁孩戰隊

小朋友齊打交

食食下m記見到有人打緊lr悟 卡卡地咁 忍唔住好似阿伯提棋咁提幾句

人間有愛

唔該而家刷秘寶係咪都係刷18-3 , 仲有冇其他關仲多d , thanks

擺低一排無玩，宜家天下一主流係米變翻大波掃全體

想問我隻知杜（見圖），想升技係打呢個活動定另一個未來格既活動比較經濟？

邊間m記

好唔該晒

絕望要打五款章

嘩屌

我打開 24-7，一條直路，有時會出25秘寶

國際有6百幾石唔知抽邊個POOL

有4x就等nx 體品先all in

有4X同NX，我都想抽中體品3代，藍神

感動

唔點連擊?

回避第一次見

國服都未出nx

咩事

真係好感動

新手刷左 黑悟SSR 藍貝SSR 超杜SSR 開局
三隻都體屬
想問體屬池抵唔抵抽？
想儲一隊體先

同埋爬左文都搵唔到

宜家有咩LR卡係可以石抽？
我搵黎搵去都搵唔到有LR卡既池

Lr 係無show 出來，宜家杜拉pool 有0.3%，個率算ok
而其他pool, lr 係0.04-0.07%，自己唸唸佢

速池有藍比達抽

依3隻開局我建議玩住先等遲d腳制版出知xxx再刷過
上面3隻開局都唔好

見啲文話藍貝開局啱新手就開左
咁啱三隻都體屬

知XXX？

杜拉pool講既係日版？
玩緊國際
諗緊雙唔雙修

thanks bros

日版錯過左刷既時機 新帳好似冇咩石
要刷都可以試下LR大波
杜拉pool 係日版

想問下上面個隻SSR 知悟飯
係咪LR個隻黎

上網見到想問下

用 1隻已DK10技+1隻Z覺但未DK前5技(50%升技)，
(普通此時應該若成功會是10+1=11技)，
但此玩家卻發現10+5=15技。

而家仲 work 唔 work?

同埋想問下，送果隻莊子潛解應該升會心定係回避? Thanks!

1. 唔知，但而打章冇限制易左好多覺醒，個人認為唔值得搏
2.全迴避

博唔過 試過兩次都唔得 好曬體

唔該晒

LR飯 叫運命之日

「昭和vs平成 動畫+特攝+漫畫 男女主角 TOP20」悟空
派石

第一項我琴日升超強襲work ah

新手上路，玩左兩個禮拜左右
抽左一堆野但係唔識組隊

暫時隊野係咁
玩速隊隊員好似又太廢同埋用唔到隻4xxx
而家推緊主線同埋刷莊子關刷老界東界
但係好多dk 都唔夠打
新手目標係應該升高啲lv定有野要而家刷

用速隊先 其他隊你無隊員刷速比達細佬用黎轉色

樓上位巴打等俾人屌

邊有話最勁，咩情況用咩隊
但最全面肯定係知隊

最全面係4xxx隊

力隊要等潛飯出埋先知道地位如何
而家計一定蝕底，太耐冇新卡出

岩岩出左力屬助攻

希特

力隊本身已經有助攻王gt 3悟，再唔係仲有隻超杜拉
反而炮手幾短缺
45之後已經係xxx

知隊點砌最勁請出招

nx lrf 大杜 前菜 歡喜/細飯 wiki/邪波

好我得 nx 前菜 歡喜我配左超1悟天 細飯 維斯/wiki

冇lrf唔洗玩,好似係

棄驚

睇下打咩架啫
我冇lrf,nx
都係用知隊打4x超激戰
正常過0道具KO

我nx打4x超激反而要食下豆
可能飯布有回血打落好d

得nx 前菜有輸出

國伏有得打比達細佬咩？？

sor以為日伏

有LRF知隊 > 45隊 > 知隊
力隊 45火力又勁過Nxxx好多 雖然要等佢出金字
GT3悟拍埋45 火力buff太多 再有力3達高機率氣絕同盾
第二支炮 xxx 同 知大杜打出黎數字都係差唔多
計全面 夠火力 有盾有氣絕 隻隻都識金字 應該係力隊贏冇LRF既知隊

技隊而家6個隊員有5隻打到過100萬
有盾有封必，係爽嘅

打唔到100萬果隻仲要係神link同封技

可惜冇悟爸,唔洗玩
冇恪爸差太遠

呢隊野有心刷技的話
最低消費18老界就全滿技
BTW，5屬黎計體屬真係最難組
極屬冇封必，超屬冇盾
天生連擊，要突1先有會心

我差天使悟未有,有隊員冇隊長點算好?

5屬而家點排?
技>有lrf知>力>冇lrf知>速>體?

天35公廁黎,成日出,等下次

____公廁黎,成日出,等下次

lrf 知勁唔過技咩？
BTW,我地係咪忽略咗極屬

都冇人掛

應該得 一隻打哂
支持極體隊

日伏既話我會狂抽融合pool

boss rush super3 挑戰0道具
試咗一場，打45已經GG咗

最全面極力隊啦
盾，封技，火力，盾，迴避，回血乜都有

冇隊友

有無隊友掛呢啲好死架姐

力邪波咪盾黎囉

仲有彩星lr菲又係盾，仲可以放埋力肥布轉珠

力邪波,LRB,ur大波,LR菲,超一星龍,力斯
諗起都扯

超*隊呢

一隻都無

體超*，體*，47，4X，bobo，gt35

玩返4x算
無腦d

其實4x算唔算盾
佢開完技之後都幾硬
仲可以避必殺

算啦
開咗必之後，普攻R痕
超17減4成傷都叫盾啦

速隊又點先最勁

M達 rose 超17 47 ooo lr35 好似係

47，ooo，界藍，rose，超2飯
仲有1隻我落咗悟爸
依家新有得dk嗰隻杜拉都唔錯
超17都可以

LR嘅缺點就係想搵到人掛都難

有47，ooo 基本上乜超激戰都過到

同你差唔多，係界藍轉舊藍
2飯轉金猴

好似幾正

到底超2飯好定悟爸好
一隻30%攻,一隻25%攻防

攻防

我2隻都落
不過2揀1緊係薯條

點解叫薯條既 同歡喜悟個名點黎

薯條飯係因為佢d頭髮
歡喜悟係因為佢個稱號

抽咗200抽友情先夠錢dok

布歐篇潛飯

唔係龍珠超果個

如果佢隊長技真係布歐篇150%既話咪好撚屈機

悟飯除左LRF之外都未有一張代表性既卡
希望今次可以翻身

咁大個POOL，幾肯定冇150%咁高
一係再細分好人/壞人

悟飯一定要all in

仲有M達

好簡單，我叫你用技隊打知屬性，已經食晒屎，但知隊有nxxx拔群，根本咩屬性都打得

ooo，技豬，知豬
所有悟格
LR撒旦，LRM
天3悟
所有布歐
飯布

仲有冇？

打Boss rush咪要打知純布囉
有咗critical 後剋屬問題已經冇以前咁明顯了

天3悟應該唔計，速/力三悟先計，好似係

佢喺布歐面前爆超3幫杜拉拖時間喎
唔計？
應該3隻都計

細布個版反左佢必已經冇晒攻力
咁有冇試過boss rush 2 super 3, 0 道具
或者打下知格比個版睇下

天3悟實計啦
第一次變超三打肥布歐頭上仲有個光環

全隊20會心金字

以為還陽會冇光環添

但天35招龍拳似當係番外傳

仲有幾多個舊超激未出第二水？
應該黎緊會出多隻菲利/金菲
ooo都似會出第二張 仲有冇

舊大波菲仲係好撚勁
新卡又點都勁過舊卡
到時咪

當我打算啪老界既時候狂出卡仆街
唔通要打多777

肝唔肝得切

應該唔得

細布唔係體屬果陣先會狂放技？
我記得知屬果陣會變返正常
技隊應該冇問題

我次次都用4x反撚死佢

知細布係咪唔會狂開？
係既應該好易打

知布唔會
體布先會

你地有無雙修
係點樣堅持
我好想玩埋第二個 但又無心機由area1打到25 但我又唔想放

我宜家應該打咩好？好冇方向

你指2個日版account定日+國服先？

打咗xxx同力3達先
之後打45就易打好多

btw有咩其他力角？

手機驚只玩日伏
接受唔到國際伏個進度慢禁多

2個都日伏

得依啲咋

2日服又難搞d
一係就一齊悶up
打天下，刷野就忙到死

雙修日服打緊LR悟
其實平時只係會放置play小號 / 落pool
主帳要刷既 小號黎多次實在太悶

我一定頂唔順 刷野我次次都係deadline fighter
雙修實唔掂

依個帳號有冇需要斬掉重練
好似整唔到一隊出黎

用住送嗰隻速悟做隊長
如果唔想重刷

超一星龍砌咩隊打岩岩超知隊俾佢撚狗咁撚

45隊

你搵隊克屬性既梗係比人撚啦

新活動第4關真係好難跌卡 打成日都沒一張，想攞佢入融合隊。 究竟刷第一關攞羅白攞石好d定繼續打卡

45隊gt link打到佢屎忽開花

我係打晒卡先好似用左7條體打14張

終於搞掂隻知大杜

我都係尋日岩岩好搞掂

咁勁，我打左二條體都沒跌過一張

我逐隻搞，懶得升

送果隻速撒旦及力比達有無用?

我有日版雙修，主副號都係差30幾level

D體多數用黎刷技/潛解石/秘寶換野多

關數無特別清過，唔係MK界王個任務有老界換，好多關都應該係原封不動

如果本身夠卡用，呢兩張都係倉管多

我都係潛解晒佢地間中餵下SR卡博升下技就算

之前日版有大亂鬥都有D用，不過好似已經摺左咁.......

我主號333小號50

想問問龍石大概幾耐會做特價，今次想抽悟飯但冇特價石又好唔抵咁

玩耐D個等級會平均番D

再唔係趁幾倍經驗嘅時候衝等

不過到多左體又多野要刷嘅時候就會覺得要用太多時間玩隻game

之前得星期日開LR悟就最正

兩個帳打幾場第三關就可以成日唔洗理

通常有特價石會有公告，暫時無，課住每日3粒儲住先

無特價 90石差成舊水

gt 3悟其實唔係太好
用用下都無用
無錯係令到45打爆天際
但gt 3悟本身輸出低又唔係坦
其實45最勁係+防個度
一個超激問兩次必已經普攻打唔入

今次應該要等bamdie再巧立名目搞活動/換石先有特價

啱啱先搞完2億呢個大型活動

想問下新手係咪all in曬二億

次次完大活動3送1 都想留力到下次放題先抽
但每次都
睇下力潛飯忍唔忍到手
Btw An機成$39x 一pack石 Ios會平好多?

平少少 我an機搵代課但煩在要轉落ipad抽曬啲石先可以引繼返

IOS $358

今次都係等佢派LR悟果50石再儲多10幾石抽兩次10連算.....

順便儲下錢等新iphone

每pack 蝕幾十 隨時蝕埋夠買部iphone

悟飯唔係送?
見佢本身sr黎

切咩愈出愈勁有幾奇

其實我覺得原始玩家好勁 又無加氣隊長 又無咩加氣link都仲玩到

布歐篇好多人才
LRM 又有機會入cat
隊長技應該都係咁 係差在被動整成點 同布歐篇佢搬唔搬龍門

係愛呀哈利
元祖技達起手

原祖速1悟同技菲起手

170血防,130攻
混血既有幾多隻?

45隊終於多隻炮

LrF，體品

比達丶孫悟空d 仔女同孫仔孫女

又好似幾好J
不過我冇lrf可以收返埋

混血撒亞人
真係輸比笨大 咁都諗到

悟飯 lrf 體品 體悟格 金戰飯 知大杜

整純血就不得了
4x ooo blue 45 47

體包 力GT杜拉 都係混血
係咪又繼續入到cat

應該得
除非bamdie on9到混血再溝地球人唔當撒亞人混血

爛面算唔算混血

好過份

咁講LR杜都係混血
比人追完杜拉再要all in 埋隻力潛做春藥 ?

lrf lr斬菲杜

完全帶起lr飯同杜

我依d冇LR既都係唔岩玩

lr飯加lr杜? 好顛wo

力潛飯，LRF，LR杜，體品，體1悟格，BOBO
正式宣佈
力潛飯隊最屈機

但係好似冇盾

佢leader +passive skill 加咁多
全民皆盾

力潛飯中機率係盾

同埋當你真係咁齊腳的話
LRF，LR杜都秒住去啦 邊洗盾

一隻都冇
所以唔關我事

抽黎入45隊

係喎,睇漏左被動加全隊50防

45隊一直都係第6人wfc
有力潛飯buff防 又再勁好多

45 本身冇3達
今次潛飯有防buff all in

但3達可以食必
潛飯唔得

45隊終於有新大炮
47隊仲係得47一隻大炮係過100萬

界藍都唔過？

界藍10技0潛好似60-70
4潛唔知有冇

睇twitter段片 右下角好似真係見到LR杜入隊

都叫好過完全不設防既

唔入得lr杜同lr飯既話出黎托

隊長血防+170% 如超屬再加50%，咁屈?
我有冇理解錯，咁盾都唔洗

混血撒亞人血防170% 攻130%

yes
冇寫round數

混血勁既都係超屬架啦

佢隊長加被動 d數字都已經buff到突破天際
搭兩隻lr 其他培植人都夠打
重點係邊撚度有lr

一隻都冇

無lr杜

言下之意
即係有LRF 啦
屈咗一半機

遲下你比個有力潛飯 兩隻lr 既ac我
我試比你睇啦

必殺技展示個度入隊已經有LR 杜

隻悟飯好型 可惜一隻lr都無

又唔係咁講呀清
4x人地4x nx 體悟格 讓3隻都可以12分定13分打完boss rush 3

但全彩星呢

我唔洗要nx啦
比力飯我就得

Lr 杜應該係問題啦，但夠唔夠珠比佢超極大呀

係問題

無問題
幫手推post

隻LRF忍唔住已經扯起左 ?

全彩星
有片youtube
三倍速個page

扯咗好耐啦
就係差隻nx
依家唔洗啦比隻力飯我就夠架啦

仲要0道具

痴撚線

因為有反必，無反必難搞

4xxx 咁快就過氣了

冇lr都係安安份份玩4x

LR都要開始收埋做隊員

岩岩抽力pool中大波開心完
見到潛飯又sad返

唔夠隊員，希望忍到手唔抽留石

力潛飯係幾時出 45隊等緊佢

你又走去試

好彩0真限

保持20連參與下就算

lr悟係咪4號先結算?

4/9 22:59 香港時間

個post沉咗底，隻新潛飯好似無乜討論空間

冇lr有乜討論空間

唔知有係特價石，無既話, 我都唔抽啦

冇腳冇討論空間
Link都唔係常見既 搵個藉口唔抽

咁有LR飯同LR杜係咪必抽

有呢2張嘅人
以佢財力抽到彩星都easy啦

我有都係屎忽撞棍中，2隻lr都係30抽內中
非課長

識玩一定雙彩星lr

Lr 杜話就話有up
但都唔係易抽
分分鐘all in 1000石都無

Lr 飯更加唔洗講

抽到兩隻彩星LR啦

平民都係返去玩4x算
應該唔會差過飯隊好多

好彩依度唔係高登。。。

咁神運一定要all in力潛飯

Lr 30抽都有
力潛飯應該30抽都夠彩星

人多既時候已經要單機

想問咁樣組玩著先岩唔岩

隻broly收埋佢好過
太難出必殺
換入悟飯爺爺/比路斯

原祖速1 魔童飯

超速屬好似變左孤兒仔,得47大炮打到過百萬
45隊都已經3隻
nx隊都有3隻
體品隊勉強都叫有3隻(blue要博連擊)
最巴閉技隊有成5隻

封技落一隻都夠
4xxx pool 後應該好多人都會抽到體超1悟格
有呢隻係line up 即係 力個隻都會出現
如果放埋速體潛飯係line up 應該會忍到手

仲未有
陰鳩公

抽潛飯換走一星龍好唔好

Same
成個pool差呢隻

好，抽抽抽

即係直接中哂大獎都冇抽中過呢隻

如果個pool有埋力37就完美
我冇

衝衝衝

冇nxxx冇依隻

我想問張LR魔童係咪有得免費20技？

係但啲章未有得打天下拎

個pool係指二億？

冇nx冇體品冇依隻

冇4x冇nx冇體品冇依隻

4x都冇就冇得討論啦Ching

地方的47隊需要新卡

47 go 體超*team la diu

嚟緊一定會有一隻新世代隊長係速屬嘅

47隊ooo 仍然係反攻sm 之王

速屬係親生仔，遲早爆返上黎

速紅

可能悟空新型態就係速屬

如果係跟日服 國服古拉之後係咪天35?

速隊如果m達 47 桃紅 ooo 界王悟 ,
最後一隻放lr35定新物語比達細佬轉珠好

Yes

Thx

4547>cooler>035>超17>細布>nx力邪>體品>超3殺波

體品個pool都唔應該抽

035都唔抽？

擺明all in 4x隊

035個pool既柱好似得力37係有用
反而超17果次個pool靚
47 ooo rose 超17

咁正

仲有面爸

4x pool冇035
有得抽035個pool係2億

nx 開account而家465 lv

今次 4XXX 3送1
我都有朋友入坑已經打到約250 rank

國伏又維護

有石送

一星期都唔知要拎悟空入去浸幾耐

得一粒

好想要勁既力隊隊員

我開ser玩到宜家都係325

我都係4x 3+1入坑 而家23x lv
我技隊有悟爸 4x LR悟 普通格古洛 算唔算齊隊 係咪應該all in黎緊035

035 4x lr5 悟爸 莊子 比古洛(?)
LR satan 練好就sub 莊子/比古洛
已經好夠揪

有埋品就perfect

Yes 比古洛 被動全隊加攻防果隻 LR撒旦係咪要好多錢整?

就係冇品 唔係玩緊技隊

要20技應該一億幾
技品舊限卡
慢慢追唔難中嘅

開始唔夠錢用 星期六、日已經有打santa
一買占卜婆婆個d覺醒

035又型又勁 好想要 國服快撚d出

LR悟獎勵幾時派？

9月4先結算

等佢10隻老界救命

啪左老界
感覺好微妙

刷定堆超本氣悟空先啦

1陣唔中咪激撚死 中左先算

咩叫唔中？超本氣悟要嚟dokkan 做035 喎

Ching講緊唔中035就變咗白做

我驚到時抽唔到隻本體

秋之大收獲

9月1-15有特價石

莊子戰鬥準備開22日

Lr5入4x成日唔夠氣點算

一完左2億d活動廢晒

太好了有特價石

屌國伏做乜鳩，突然維護，最後一日3倍經 差4level 先200， lr5差150章滿技

0040先開返

有力37我會抽
力隊差佢炸

超力隊而家點砌好
45 37 35 xxx 新飯
最尾一個位
力邪/gt杜/金戰飯
邊隻好？

力排骨飯(日版未出)

攻守兼備，可刷技

請問藍ooo 係咪15會心+11連擊好啲

係，反擊痛好多

我比9隻老界佢算 國伏個個唔係人刷既

天下一獎勵

我會落單手飯

dk超四悟空招dk超四悟

半棄game 狀態
新果隻潛飯隊員要求好高

我又無LR杜
無動力追

斬菲杜link廢又難出18氣
用體品好過

難出? 睇你點用， 長期24氣都得

廢極都係lr

on9 國服琴晚維護完 今日登入冇野拎

唔通潛飯隊放比魯維斯咩

其實都可以，佢出黎只係擋同轉珠，本身佢被動加50%防，超屬再加50%防，都夠啦，輸出完全唔關佢事，成隊影響咪少左d血，但助攻一流

新手請問道具倉怎樣由三去四或再加，每個倉怎可放兩個或以上？

兩者都要靠龍珠

有lrf都得

放棄左治療好耐

最近番開D LR pool全部無抽過

反而合體pool想追4突隻Barotto

我覺得自己好無聊

Btw過兩日可以彩星撒旦升會心定閃好

新手開局 卡左主線16關
咁多位巴打有冇建議
用邊隻做隊長或者升邊隻咁

用緊呢隊
九唔搭八

高手
撒旦我揀咗會心，因為佢力水唔差

升blue上ur拎超屬隊長技再刷莊子

想問 新手任隻R悟空係咪廢？
升黎都冇用？洗唔洗留5隻升技/潛解？
定係滿左技可以停刷

仲有隻神Vs神 R悟空
係咪又係廢？

唔該巴打

宜家玩緊力隊 之後抽咩pool好？

hato開始黎料
隻悟飯好似有得免費/半免費10技

未見有復刻jr了

半身都幾隻廢潛飯坐左係倉

莊子活動3點完 刷左先

講左有sr潛飯做地雷

你班友次次都話pass架啦
開pool咪又倒石落去

咪係 當年抽到知潛幾開心，點知用落

知潛威都未威過就fade out左

廿技咗lr5, 無乜動力刷jr了
繼續刷悟格升埋速悟格

超本氣r 悟空dokkan可以做超3悟
神v神隻r悟變超1, 肥料嚟

想問下莊子係咪刷爆技 刷多隻5技就ok?
thanks

我玩國際
升爆左本氣個隻冇得進超3
神v神個隻反而有得變神 都係廢？

冇飯冇杜
Line up 應該會有SR潛飯 / SR力品布 阻住哂
可能今次真係忍到手

當年3隻潛飯，知潛叫做最勁架喇

爆技加滿潛 唔洗多五隻

即係爆技之後留4隻做潛解就OK？
唔該巴打

記住打夠珠免費彩星 你仲有三個鐘

隻龜仙打五場出一場
仲要出道具

你地個當年同我都有d唔同wo
體潛係抽唔到格古達嘅人嘅恩物 冇記錯果時得佢同技3達全屬3氣
link靚攻高 將3達比左落去

速潛係超比古洛出左之後係神級隊員 夾到不得了

知潛 超必放題 第一代果時最易組就係知隊
點會未hit過架

升一隻上ur，打玉開潛，有跌卡可以開左路先，每唔知幾%就會送多隻比你升技

知潛我除咗用嚟打超強襲（仲係限cost時）無用過，以前XXX放晒臨戰， 唔會用佢，打又打得少，打完一下加攻有乜用，加得嚟都完咗game

剛剛升左神貝做UR
另外黑悟SSR同隻超杜SSR都80
唔夠材料升兩隻

要配隊長就要升超杜
但佢啲技好廢 三圍又唔高

巴打們升黑悟定超杜好

第一代限時 體潛全屬2氣 高攻
我記得係好高評價 以前玩國際版都有刷過佢黎重生

咁總有人抽唔到格古達嘅

知潛衰係XXX之後
由Xxx去到ooo 中間個堆真係唔可以叫威過

無lr 杜，隻力潛真係發揮唔到

好似仲有得抽

你估真你30石就中咩

仲要2隻lr

between 大家二億果陣有幾多張卷？

第日仲有雙人卡出
唔知佢會唔會玩埋場景卡

我要純血撒亞人cat就得

見公告拉落去好似有個混血人pool
會唔會up一堆廢物line up 再收埋兩隻LR係入面

國伏3倍經都係刷21-1 super?
升到161 開始冇力

唔係今日出終極飯咩

4點

無LR 兩隻真限
其他大部份都有
抽唔抽潛飯好

黃金一小時10抽就算
有就有冇就冇

睇下個pool有乜
但半免費十技值得參與下

當力隊大炮

唔計隊長技
無限疊攻全隊加防，唔差啦下話

不如睇下d 柱吸唔吸引先

力邪
應該會加力三達，唔知會唔會有四悟

LRF呢

好似入唔到隊

點會唔得
LRF都唔係混血會被人屌

只係一部份
其他自己睇

芝芝原來撒亞人嚟？

應該都有JR份

未DK好似仲靚

dk左好撚型 隻臂好壯

以前未dk前係靜態，dk後係出招，宜家係調轉

岩岩抽lr杜想趕尾班車，結果中左lrf
高潮

唔通尾水放題 引你落力潛pool

課晒特價石，仲有200石抽潛飯
祝大家一齊中

第六個隊員搵邊個好 頭2隻輔助好d但輸出其他4隻高d

4sr

d 柱吸唔多吸引
冇lr 今次pass

抽咗5抽單手
叫做有隻SSR
等LR5嗰50石再抽

十連中隻ssr布歐

Lucky day

十抽入魂

真係有力3達

屌想抽多兩隻知大杜4潛，但力斯同3達真係不了

次次見到右邊撒旦就知收得皮

黃金一小時 大家加油

嘩屌
4抽

三個十連，淨係中力斯 力3達

冇lr杜咁砌住得唔得

爆玻璃
中拿迪斯(大猿)

中咗？

補充：比達個女突2，比歐突2，其他無突

追埋LR杜
GOGOGO

單飛爆MON中知大杜

單抽爆mon中知悟天

池都冇埋

line up 尾2 尾3 好趕客
收埋50石算

終於中左

10抽乜都無 等派埋50石再抽

yes,但冇力37,等lr5果50石派左再抽下先

留石等抽4X同NX算

隻LRF已經扯咗好耐
仲未有得射

冇LR

用速隊打囉

冇nx。。又冇力飯
2個最重要嘅

4x隊 打到技屬 一下普攻3萬 食必11萬 輸左

證明4x唔係無敵

250石射落海 想抽力3達都咁難

2次10運0ssr

Me too, 要棄一輪了

等埋lr 悟果50石睇下點

速隊輕鬆過
技屬嗰波都完全唔痛

速隊

屌, 打潛飯超激死左

一隻鬼姐
咁啱嗰round係悟爸，薯條，rose
對面又係技屬，唔用都唔得

用4X隊都死會唔會太廢呀
射幾下波都收工啦

想知春藥布無效完被動係布歐定全隊打穿佢

速隊輸撚咗
技飯出必打OOO，扣14萬

課左成900得個吉，好撚sad
慢慢儲石等下隻隊長，有預感一定係極屬

900石都唔中？？？

900蚊姐
300石

求carry
用4x 隊次次食豆。

讀心驚黑起上黎真係會default抽唔中

上面有人 連中lrf同力潛飯
我就咩都無，想喊

留力下次放題一次過追返哂

想問知大杜main咩好 突咗右下

會心

可能中左要打章

4隻sr
柱唔吸引
冇兩隻lr
冇石
等復刻算

本身話唔抽 都想試拉一下十連
玩金撒旦 拉左我成半個鐘友抽都未有 過埋黃金一小時
結果真係忍手skip

以後無3+1 唔撚抽
咁就無晒300石，中一隻體細杜，抽個陣一係short 撚左狂表50石10抽，停都停唔到

如果我有LR杜, 我都會抽既.
可惜我無.

免費知悟格係咪好難出
打咗三日得6隻
點升10技

一打十連中左力邪波

唔想打佢個超激戰

! !

Fusion啦已經
都係好似得5分1機率

單抽兩下都r,果斷放棄
利申無課,得番40石

一打十連

無or 飯同斬杜唔抽了

30抽終於中知大杜力潛飯

成日出埋啲水魚pool點抽

煩到仆街

呢個pool 600石

今次個pool柱黎講其實得隻！！想要

終於有雙似樣少少既力隊隊員 抵唔抵比天下章佢？ 另外呢隻有冇免費10技？

依隻好似力隊都冇位置

呢關攻力強勁，唔錯幾好玩

我唔升佢冇野好升

想問下之前好似有巴打提過有關必出大根？

？號

特大根？第一關踩問號必有一條

個個掛返哂47

速隊重光日

打錯
一拉十連

好彩用人地彩星47 打技同最後隻悟飯爆死佢

知大杜彩星更加唔想抽

用47隊，技屬先係boss關
過到嗰波，最尾隻力屬根本冇嘢好驚

知隊其實都ok

nxxx隊

無lr點砌力飯隊

好耐冇天下一/大亂鬥

入力隊

old news？

鬼佬自製LR男神片

出左莊子
黎緊應該天下一

而家新世代隊長技幾好
唔同以一隻45，47 可打哂
邊估到一完個pool 就少左9成人掛4xxx
以前新隊長起碼長掛兩三個月

國服新手唔明 個個掛新悟飯?

小號終於可以打返隻Jr悟

國際版 好似由6月到8月出左3次天下一

幾十日後天下一

唔係，而家9成人掛返47出黎打新悟飯。
以前好少會過左氣後，咁多人會攞返舊隊長。
因為新隊長通常屈哂

新時代來臨了， poon都有17萬防
簡直痴線，新悟飯照必打幾十
力飯隊無敵

條片冇lr杜
感覺唔夠4x廚
有冇齊隊既片

百幾粒石抽唔抽好

成隊都變咗盾好想要

未齊腳都咁顛，垃圾ssr都番生
4x反唔到必，一樣扣十幾萬
但力飯隊食到應都扣幾十，吹得佢漲咩
可能大方向由強攻轉打防

唔齊腳都37萬血

而家個POOL抽唔抽好

抽30抽中

任何遊戲都係強攻著數

如果有埋lr杜
可能輸出有得比

仲有體品

30抽係咩意思

老手回鍋

悟飯隊最後一隻腳落知杜定技龍仔飯好

緊係知杜

技龍仔飯可以補命 但唔需要用到

課左幾pack

2PACK 襯有SALE

抽唔抽悟飯個POOL好

第一PACK抽fusion pool

中左 破壞神 卡洛利 合體菲利

成30幾萬血，加多隻大炮轟爆對面仲好

47隊都差隻擋到必/封到必既超屬

呢隻game點都係主打強攻，一兩隻盾就夠，除非以後進化到敵人下下出必

因為強攻代表打得快，刷野先快

速屬得隻6星龍同ninja執必
2張R卡

話說jr悟空應該係連擊2會心18定連擊6會心14？
我係咪點錯

因為ooo玩串左個party

都擋唔到必

10抽 4ssr

有日本仔示範力潛full team未
力潛 lr飯 lr杜 體品 知杜 求9其 力潛

體*隊被無視

幾多血

而家下下都8，9行血，點一下秒，始終都要食必，再出10行血11行血攻又唔加比你咪就係要你玩防

無視

知邊隊威啦

好想要

哇 強運土豪

求片打下J

LRF , LRT

兩隻LR就係要靠隻潛飯黎打J
你叫我炆走佢？開玩笑

抆剩lr
唔係抆lr

唔齊腳 放隻力潛飯做隊員
做唔做到差唔多效果

2隻LR可以入隊已經肯定4x隊會比人打臉
但啱啱先抽完又比人超越邊有人會接受

唔好搞到自己咁難睇啦

飯隊一場rush3要幾耐？
4x好似要成10-12分鐘

隻杜夠唔夠珠出超極大

12氣唔夠咩

要18氣

落隻合體比魯斯

呢個係問題

體品入飯隊係咪唔洗爆氣？

不過有時臨戰+驚異拍埋
起手都10氣，其實都出到

百事有可樂

其實力隊有悟飯做盾仲洗唔洗力37
我抽唔到

我想問Jr悟 潛解升咩好

都唔知佢做乜

技潛同速潛係咪唔洗諗隊晒落力潛度升技 ？
考慮緊啪埋隻升滿左既知潛

力37 我覺佢個高確率氣絕仲重要過佢既盾

落隻超1悟格頂住先

等4號果50石睇下中唔中再決定

你J返你隊4x啦
唔洗係度唱淡力潛隊

食唔食好

我食左

食左4隻sr果隻升0技

請問lr杜果7個章係邊度打？
打hero滅絕22關都無既

食之前抽中果d垃圾潛飯可以即滿技

識玩一定係5屬10技打大亂鬥

唔計依2隻，我得2隻多

想問個on9問題
035食10技偽035會滿技定升1技

升1技

035覺醒章好撚難打呀

打多幾次

半新手想問下 除左我而家既組隊外 應該有咩隊員可以替換 同埋極少量課金下 應該抽咩pool 最好可以盡快齊隊

sorry 呢幾張先岩 頭先個box show 唔齊

重新入坑，邊個開局會好d?超四好難抽

sorry 呢幾張先岩 頭先個box show 唔齊

體品 blue 公廁包 超1悟天格 超2悟飯 悟空

超4開局=on9
3悟格仲可以用下
一係全突元氣悟

明白

體隊會好過我而家呢隊?? 其實想玩速隊 係咪一定要抽到超四達

點先最快刷覺醒素材 D蟻嚴重不足

老相好

乜鳩黎

想問爛面同rose 潛解左右下 應該首選連擊定會心？

日日係阿婆度買,已買到999買唔落

rose一定係會心
爛面等其他巴打答

有無前途

大炮 會心
Nxxx/xxx 連擊
盾 回避

好似無乜

無 重刷

咩玩法

日版 新手得九粒石
比乞丐？

想問問撒旦幣打邊關最好？

打大杜章打到燥

燥住打,打完升完就爽架啦

剩翻兩日 而家先打得兩隻力杜

等下次復刻再打

目標5技算

幾時開返大亂鬥, 要換章

要4突真係好難, 杜同章都好少跌, 無運, 時間, 體力

Me too.

打嚟for知杜先燥 章要63個 stage7個兩個章又跌死一個另一個完全唔出

兩條體都仲差一粒

唔通要日日刷覺醒素材關

升下去, 大俠就是你

4XXX 點漕解新手一問

潛

大炮 會心
Nxxx/xxx 連擊
盾 迴避

4xxx會心

力單手飯入45有無用？兩個pool都抽唔到力3達同GT3悟